唔係樣樣野都有個價

我唔認為捐肝係為左某啲嘢